{
    "7257": [
        {
            "idEquipe": "1",
            "nomeEquipe": "ALOCAR EMPREGADOS",
            "nomeGestorEquipe": null,
            "matriculaGestorEquipe": null,
            "nomeEventualEquipe": null,
            "matriculaEventualEquipe": null,
            "empregadosEquipe": [
                {
                    "matricula": "c142765",
                    "nomeCompleto": "CARLOS ALBERTO DALCIN DAVID",
                    "nomeFuncao": "ASSISTENTE JUNIOR"
                },
                {
                    "matricula": "c098453",
                    "nomeCompleto": "RAFAEL PIMENTEL GONCALVES",
                    "nomeFuncao": null
                }
            ]
        },
        {
            "idEquipe": "2",
            "nomeEquipe": "ADMINISTRATIVO",
            "nomeGestorEquipe": "MARCELO BARBOZA FERNANDES",
            "matriculaGestorEquipe": "c090120",
            "nomeEventualEquipe": "FERNANDA PEREIRA MENDONCA",
            "matriculaEventualEquipe": "c072452",
            "empregadosEquipe": []
        },
        {
            "idEquipe": "3",
            "nomeEquipe": "CONTRATA\u00c7\u00c3O E INOVA\u00c7\u00c3O",
            "nomeGestorEquipe": "VLADIMIR PEREIRA DE LEMOS",
            "matriculaGestorEquipe": "c079436",
            "nomeEventualEquipe": "EDUARDO CHIAKI CHUMAN",
            "matriculaEventualEquipe": "c111710",
            "empregadosEquipe": [
                {
                    "matricula": "c111710",
                    "nomeCompleto": "EDUARDO CHIAKI CHUMAN",
                    "nomeFuncao": "ASSISTENTE PLENO"
                }
            ]
        }
    ],
    "1010": [
        {
            "idEquipe": "1",
            "nomeEquipe": "ALOCAR EMPREGADOS",
            "nomeGestorEquipe": null,
            "matriculaGestorEquipe": null,
            "nomeEventualEquipe": null,
            "matriculaEventualEquipe": null,
            "empregadosEquipe": [
                {
                    "matricula": "c142765",
                    "nomeCompleto": "CARLOS ALBERTO DALCIN DAVID",
                    "nomeFuncao": "ASSISTENTE JUNIOR"
                },
                {
                    "matricula": "c098453",
                    "nomeCompleto": "RAFAEL PIMENTEL GONCALVES",
                    "nomeFuncao": null
                }
            ]
        },
        {
            "idEquipe": "4",
            "nomeEquipe": "ADMINISTRATIVO",
            "nomeGestorEquipe": "MARCELO BARBOZA FERNANDES",
            "matriculaGestorEquipe": "c090120",
            "nomeEventualEquipe": "FERNANDA PEREIRA MENDONCA",
            "matriculaEventualEquipe": "c072452",
            "empregadosEquipe": []
        },
        {
            "idEquipe": "5",
            "nomeEquipe": "CONTRATA\u00c7\u00c3O E INOVA\u00c7\u00c3O",
            "nomeGestorEquipe": "VLADIMIR PEREIRA DE LEMOS",
            "matriculaGestorEquipe": "c079436",
            "nomeEventualEquipe": "EDUARDO CHIAKI CHUMAN",
            "matriculaEventualEquipe": "c111710",
            "empregadosEquipe": [
                {
                    "matricula": "c111710",
                    "nomeCompleto": "EDUARDO CHIAKI CHUMAN",
                    "nomeFuncao": "ASSISTENTE PLENO"
                }
            ]
        }
    ]
}